iPhone用家快入！！

其實我想知
大家用緊iphone幾?

7

6plus

4

915呀 又冇人講

7p

做咩比負皮

6S

3G

6+
諗住去apple trade
點知睇官網都唔撚收

揮手

10

打算幾時換機

12

6s+

用得點解要換

Se

嗨，未來人

8+

iPhone air

7+

6 plus...

X

7, 用咗2年半, 依然好順

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

SE 仲係好順

xs

Xs Max

換完電 可再戰4代

iPhone 7 再戰十年

6

7
但成日用到得幾%先叉
日日倒水電中

2g

xr, waiting to turn back se

4鏡

XS

7plus 已爆芒

se

5s

8plus!

聽日去換電

8

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

換啦 6真係唔得掂

Xs

Xr

6s

SE萬歲萬歲萬萬歲

8 ，接受唔到新機後面個鏡頭，下次換都可能係8/xr (望過白色實機條邊又唔係太跨張）

5S

7 plus
最近換咗電
可以再戰起碼三年

Xs max 256gb black

爆mon6s

＋1

SE

iPhone 3G

6sp

3GS

7 plus

6同X

8plus 😂😂

SE 16GB入左手三年幾

7
打算換11pro

7 順到仆街
係粒電收收地皮

8p

8 黎緊18號一歲

換左mon無幾耐既6

7Plus

Perfect 10

Egg pus

iPhone X 256gb放到幾錢

8
隻玫瑰金靚到

上個月由6換咗XS
早知等多個月先換

iPhone8

6s 仲未想換

8+
開心使用中

7PLUS

XS Max

Xs max

6s，早2個月換咗新電
下年先換新機

6s Plus

11

914塞機場+天水圍遊行
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

+1

8 plus 唔會換

Xr 用左大半年

6Plus

再戰兩年年

XR

渣ga，我用緊1代 2G

7
係想換下電，通常半日得返4x%

8 plus

8P

X max

6 準備換11

3gs

iPhone se 2500

7 等換11

7plus

1

Xr
今年1月買 電池效能仲有98%
覺得夠用 唔打算換機算

一樣，想換11 Pro，Xs Max太大

要買多部6s傍身呀
想問係咪唔會買到全新？

iPhone touch

真唔真

5S，做咩？

7, 仲未壞

same

x

6s+
touch ID同相機間竭性用唔到
要重開部機先用得返

8plus

6plus and 7plus.

諗唔到點解要換機

因為完plan
唔出機又好似唔抵咁

se

「正視聽」逐點反駁高級五毛龍蝦秋田犬話iPhone有後門

XS max

Me2,你舊電仲有幾多%

因為wide 鏡頭
一張相可以映埋隔離台既絲打

6s，plan緊換機，xs好定xr好

10max plus

iphone銷量跌
好大原因係kum用
望下地鐵仲好多人用緊6 6s 7

6 plus ， X

7
準備11了

普遍見到都係用7/8 plus

6S plus

7plus mon已爆

XS 256

抽獎送的

8plus 256
年頭先換，e家舊電得返94%
唔知係咪我用得粗

3Gs

6s 個size 真係最舒服

5s, 6s

林鄭月娥表示，由於事態正在急速發展而且擴散到各行各業，警方由當日開始會每日舉行記者會
A 警方大過林鄭月娥
B 紅媒01 新聞誤導

7plus
啱啱出嗰時買，決心用到壞先換

7 跌極都未爆芒 冇籍口換機

me too

...

7p 仲好好用

手機上唔到連登 用電腦上

等睇連登仔屌垃圾post上熱門

XsMax 打算換11ProMax

用到4G

8plus 絕對夠洗夠用多幾年

11pro

xr

SE 今日轉左8

SE同8

XR 核電

XS!

x 用多兩年~

8換8？

壞既話會諗因為夠用，又係有touch id

7 Plus

11 Pro Max

7但想轉11pro

XS 上年se頂唔住，換咗
我個moon爆咗，無買care，要換太貴

7Plus, 仲係好順

我都係 諗緊等SE第2代定買8算

6PLUS 個MON 上面出現灰條
過左無幾耐就禁唔到

Xs mas

換mon真係太貴，寧願換過部

se
舊電開始倒水咁倒

換電
頂多年
今年啲機真係不了

主用SE
7用嚟打機

我都係se 但我覺得佢唔會出第二代

XR同i6p

叉R

same sis

八筒

Same here！

6s plus

叉

8+ 啲電同買翻黎個陣一樣用得咁耐
但佢寫battery health 係83

iphone王者6s

戇鳩仔揮手區

6s 仲係好順

i phone8

3

X 買左個豐擇安心保 舊電一壞就拎去換 反正又唔洗補錢
估計可以屌多2年

咦 同一部喎

X 256

我喜歡郭嘉希

6s+ 真係一個分界線 6s之後無iphone

6SP

xs max

點解仲郁到

8+真係iphone極限

6ass

7P & 8P

人地叫3G 點會用到4G

仲收呀，值80美金

too

max 死mon已免費換過一次機，如果無新野唔會換住

+2

+4 準備用多年

Same

6S+

6s 咩事都無
見11相機幾正想換

好貴

Xr用咗一年
自問唔錫電
而家仲有93%
好似核能咁
但係條黑邊真心粗
同埋法國部機好厚

8 Plus

xsm

8 plus
我個apple care+今個月尾到期 早排去天才佢話仲有85%唔洗換電 我個鎖制有時會鎖唔到mon但佢話冇事 係咪應該去多次叫佢換翻新機 用左兩年點都有啲內傷 但mon好靚仔

96%
Xr 真係核電廠黎...
買完未試過用尿袋

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

6s and X

7仔

收，我前排換咗部xr，好似值1500左右我個部

Xr 見到11咁抵買後悔中

你去門市一問就知你嗰部值幾多

有得check呀

Xs trade唔trade pro好

唔好呀

7
一路想換新機, 但佢一部醜過一部, 真係唔知點換

2s

醜唔緊要，冇新意

XS MAX 256GB

個design一路仲用緊6開始果個型
只不過每年出一樣多人想要既功能, 然後個功能令個樣唔同(醜)左少少

7+5=12

冇錯
希望出年個部正常番

我對依家既apple已經無乜期望
失望左好幾年

有冇巴打拎過i8plus去trade

想知可以去到咩價位，跌凹咗少少但冇換過電

遲下想拎去trade左佢換pro max

下年唔會要失望啦！
希望在明年呀麻

3Gs + 5S + SE

我都等緊二代

6S但我倒水電

X 然後負皮

叫我快啲入嚟 以為有著數攞 點知冇 唔負評你負評邊個？

唔係環保撚
不過如果大家部機未壞唔好換la
Electronic waste is toxic

XSMAX 同 6

XS MAX 準備轉pro

仲用緊6S 已經就黎五年

你逐個留言數？

其實我冇諗過咁多
幫幫手數

iPhone 3gs

仲用緊

好似iOS 5.x

唔會有架喇, 繼續用se

知唔知香港人同大陸人既分別？
大陸人淨係識用蠻力
幫手數
諗個有效率既方式，展現下香港人既榮耀啦

即刻諗

一個一個數
逐個留言睇
諗到既係香港政府派4千蚊

七仔

屌提起$4000
未收到
垃圾政府

呢個post真係好有大陸風
開個頭好似好勁
入到內文就係鳩到無倫
低效益高成本

巴打岩岩換左新電？

同你一樣
逐頁睇
逐份入
差唔多啦

換完電再戰

好似三/四月換，諗住再戰一年

可以用多幾十年

6 & XS

換完電戰多2-3年都得呀

用電快咗好多 應該會轉iphone11

7plus 世界第一

搭埋smart battery case用真係變咗核電

Xr用咗9個月 得返94%

6
當年一出就買
舊電挨完又換

I7

iphone7 差不多3年了

7

想換8

XR 夠用4年

贊同

碌到51先見到同伴

我個部依家電倒水有d 壞mon
諗住dum 係屋備用算

7仔 trade-in 有 $1000

6S Plus

6s +

7 plus
除左用電問題之外，其他乜都好順

6s plus
舊電換過一次

6s +1

7 plus 256
爽皮中

我想問用8嘅人幾耐差一次電？
我部8電容量89%
啲電倒水咁流
根本頂唔到放工

仲係iP 8p ! 見完新機spec都無咩感覺

其實唔差
加個Smart Battery Case用兩日

但係新嗰部電量又勁啲個mon又好啲個鏡頭又雙鏡頭

Xs! Max大到傻簡直係難用

何謂怪自己冇時光機
用住先
每兩年換一部
下年會更好

Same here

Anger btw裸跑用家順便問埋花晒trade唔trade到(apple store

+1，但用電用到好似倒水咁

trade到
但係個價錢會割到紙皮都買唔到
btw之前都係裸跑
又係花9晒
跟住之後入咗水
Face ID用唔到
去店度問佢整
佢同我免費換部新
冇apple care

SE用慣細機唔想換大機

其實用左三年仲好順，只係換左一次電

點解可以咁撚好彩 葡萄了

7 & 8

買8都係怕se打柴有部機頂上，都用左3年了，不過仲諗緊

關你撚事

5

碌到第3頁先見到個8

X 快2年

Iphone7
想順便問下有冇人試過部iPhone 後鏡個玻璃裂咗
跟住拎去整 大約要幾多錢

8plus 爆左背面玻璃有個窿 仲見到入面d零件 想tradein都無

13

7.7

6S Plus
不過依家見減價想買部8 Plus

7 p

生滋S

我都覺得好大 但睇片睇pv打機果陣又好爽

咪撚推啦

8
#不要m字額

+6 應該起碼用多3-4年

XR 仲同新嘅一樣

揮手
但今日買左xr 了

xr一個月前買依家平一千蚊真係屌你老母臭閪

肯定收
今日先trade左部6 都換到490去買xr

7
日日倒水電